Rein Sibbol kaiwas Josep Paap pääle, et se Paap temmale wõlgu om: 2 Rätti 			1 R. hõb.		1 Ündruk			1  "		
Selle pääle om Rein Sibbol Josep Paap käest sanu.
1/2 punda sola			20 kop hõb.		1 par. Paslit			10.-		10 kubbo Olgi			25.-					55.-		
Otsus.
Nida kui nemma mõllembilt polt selle ülles-antu wõllaga rahhule jäwa, peat Josep Paap 1 R. 45 kop. hõb. Reinole 2 näddali perrast ärra massa. 
